支那人公立醫院生仔免費？

我公司有一個支那同事 佢喺香港打工
佢老婆都係大陸人
黎緊11月準備喺威爾斯生仔
我問佢幾錢 佢話政府醫院緊係免費啦。。我無言了
真係架？
仲有佢條仆街成日話香港冇咩發展機會，黎呢度生仔係貪第日個仔係港漂，返大陸考大學會有分數優惠

屌

孕婦係香港永久居民就有優惠

支那人真係沒有一個是無卜辜的